武漢肺炎病毒引致一名42歲的男性睾丸痛?

睾丸與COVID-19冠狀病毒有什麼關係？

好像這種大流行還不足以對生殖器產生比喻性的影響，現在有人對COVID-19冠狀病毒是否會影響睾丸產生了猜測。這是你的睾丸，如果你有他們，那些睾丸，如果你指的是別人的。但是，可以這麼說，這種猜測真的存在嗎？

正如尼娜·夏皮羅（Nina Shapiro）為《福布斯》（Forbes）所述，數據表明，感染嚴重急性呼吸系統綜合症冠狀病毒2（SARS-CoV-2）的男性比女性更容易遭受更壞的後果。這促使科學家想知道，與男性相比，一般而言，COVID-19冠狀病毒有什麼不同。好吧，一個差異（或兩個差異）是男人一直在調整的那些東西。不，不是電視遙控器，而是睾丸。

在開放平台MedRxiv上發表的一篇論文 已經引起了一些媒體和社交媒體的關注，並包括以下陳述：“睾丸中ACE2的高表達增加了睾丸病毒庫可能在男性病毒持久性中起作用的可能性，應該有待進一步調查。” 正如我之前為《福布斯》所描述的那樣，COVID-19冠狀病毒在進入細胞之前會附著在細胞上的血管緊張素轉換酶2（ACE2）受體上。好吧，這篇論文描述了作者是如何發現睾丸中的細胞傾向於具有更高數量的這些ACE2受體的。這可能會潛在地使COVID-19冠狀病毒更有可能進入並在這些細胞中閒逛。也許。

但是，在進行任何“過早的推斷”之前，請記住，該論文尚未在著名的同行評審科學期刊上發表。實際上，並不能真正保證在像MedRxiv這樣的網站上發布的論文能夠在這種期刊上發表。這意味著其他合法科學家尚未正式審查該論文的科學準確性。此外，從顯示睾丸中的細胞可能具有更多的ACE2受體到顯示睾丸實際上是COVID-19冠狀病毒的貯藏庫，這是一個很大的飛躍。如果病毒確實散佈在水中，您可能會期望更多的COVID-19患者出現睾丸症狀。睾丸症狀並非您通常會忽略的那種症狀。

據《美國急診醫學雜誌》報導，有一例42歲的男性在腹部，睾丸和背部疼痛八天后去急診室就診。該患者經歷了“源於大脾罅的持續刺傷，並轉移至腹部，側面，背部和胸部。” 您不會聽到太多人說：“我很好，除了大脾罅不斷的刺痛。” 該人沒有任何咽喉疼痛，咳嗽，呼吸急促或呼吸道症狀。儘管在急診室，他的體溫沒有升高，但他確實在前兩天感到發燒。醫生下令對他的腹部和骨盆進行CT檢查。該CT最終使他的肺下部成像並顯示出與肺炎相符的發現。他的結腸也似乎有些發炎。醫生開始推銷他用於推測性細菌感染的抗生素，並把他從急診室救了出來。但是，兩天後，事實證明他的COVID-19測試呈陽性。

現在，根據來自哈佛醫學院的Jesi Kim，Todd Thomsen，Naomi Sell和Andrew J.Goldsmith撰寫的病例報告，醫生在檢查患者睾丸時沒有發現任何異常。而且沒有跡象表明他們對他的陰囊做了超聲波檢查。因此，除了睾丸疼痛外，尚不清楚睾丸實際累及了多少。

儘管如此，SARS-CoV2在某些情況下是否會影響睾丸也就不足為奇了。畢竟，《生殖生物學》上發表的一項研究發現，原始的SARS病毒可能引起睾丸炎，醫學上可以說睾丸會發炎。為了進行研究，北京大學的一個研究小組（徐健，齊麗華，遲曉春，楊晶晶，魏曉紅，龔恩聰，蘇成成和姜江）描述了六名死於SARS的患者睾丸中的發現。 。這些包括很多炎症，破壞精子前體的細胞，以及很少的實際精子。也有證據表明，對病毒的免疫反應可能有助於造成破壞。啊!

如果SARS-CoV2引起睾丸炎，它不是第一個甚至第二個病毒。愛滋病毒，乙肝和丙肝，腮腺炎和人類泡疹病毒也可以做到這一點，南京醫科大學附屬第一醫院的王尚謙，周翔，張同同和王增軍在《自然評論泌尿外科》雜誌的評論中寫道。在某些情況下，來自其他一些病毒的睾丸炎甚至可能導致不育或睾丸腫瘤。

但是，直到有研究在睾丸或精液中真正發現COVID-19冠狀病毒，更多的COVID-19睾丸炎病例以及導致不育的證據後，才對“ COVID-19不育症”的擔憂成為“過早的考慮”。發表在《生殖與不育》雜誌上的一項研究 發現，從感染中恢復的男性精液中沒有 COVID-19冠狀病毒的證據。當然，這項研究是有限的，僅包括34名男性，僅在每個人被診斷出COVID-19之後的31天中位檢查精液。這並不排除該病毒在感染初期處於精液中的可能性。

關於COVID-19冠狀病毒，還有很多東西要學習。在得出關於COVID-19冠狀病毒和睾丸的任何結論之前，需要對睾丸進行更多的測試和研究。尚不清楚為什麼男人可能比女人傾向於經歷較差的COVID-19結果，或者隨著更多數據的出現，這種趨勢是否會繼續保持下去。那麼可能不只是關於是否有睾丸了。

據《美國急診醫學雜誌》報導，有一例42歲的男性在腹部，睾丸和背部疼痛八天后去急診室就診。

似打j打得太多次